按特首指示，所有警署內執勤的警員都不得佩帶口罩。

她已向部門發出指引，生病、負責前線服務及到人多密集地方的員工，才應使用口罩。

【最新】林鄭：不符使用要求的官員不准戴口罩

忠誠勇毅

黑警高級過林鄭

警署入面冇人
唔洗戴啦

要全個政府陪佢一齊死

林鄭佢夠膽咩
問過林大總統未

要求嚴守特首指示

準備瘋狂報失

有病就要入狗屋！

等睇散仔協會出嚟還拖

到時個個都話自己病
邊個知呀

林奠：警隊屬個別例子

啲狗理撚林鄭咩

黑警大過特首

好想知佢地宜家死晒未

黑警咪前線

Push

警署呀

因政府唔封關
香港出現首例武漢肺炎個案

推

啱呀 除低你個罩！

黑警有槍
林奠無槍

推,3萬警力竟然如此怯

焦土之母
佢每步棋都行錯晒

有病就去隔離病院

勇毅忠誠嘛
係時候顯示你地GE勇出黎, 仲有對林鄭GE忠誠呀

因為要強姦求助嘅市民，為左唔比對方認出
係需要配戴口罩

警員佩帶豬嘴

有病就請假，多人請我就話佢罷工。

Btw，係咪mon post 狗負皮

香港警察個個刀槍不入、百病不侵，成班義和團轉世戴嚟把撚咩

蔬菜－anywhere but Chi-na
外國入菜，本地耕作

黃色蔬菜圈－重奪食物自主權

黑警終於有機會可以 .. .. 家了

屌你yahoo就cap圖唔好比link啦

sor 9

推!

佢地睬林鄭有味，拉自己呀

邊個警察戴口罩就係黃屍

我唔信佢地唔戴

邊個帶口罩就係支持港獨。

病就隔離啦

呢班人有排鞭

可以鞭到2046

年年有今日...真攬炒
真義士

睇幾多次都笑到仆街

都唔傳比狗就唔好曬口罩啦屌

支持

開香檳慶祝啦要

支持政府嗰啲咪撚戴呀

邊個帶罩邊個就係鬼！

捉鬼遊戲又開始

今次到市民叫佢地除口罩啦，風水輪流轉

邊個戴口罩既就係黃絲，唔支持政府！

黑警大撚過林鄭
黑警之首係林大總統 問過林大總統未?

警署捉鬼大行動。

戴口罩就係暴徒

負責前線服務？

等大總統出黎屌林鄭

邊個警察戴口罩就係逃兵，需即時處決

支持警察
除罩執法

林鄭上任後第一德政
攬炒全部官員死全家

記得入去報失自己唔見左口罩

公務員有乜撚資格戴口罩

黑警啋你有味，有林大總統射住，罩照帶

大總統出黎屌兩句柒婆就會縮返入個西度
無咩好驚奇

全部都係同類，要戴就戴依啲

啲黑警路會聽佢講啦

班狗戴，即係唔聽林大總統嘅指令

有瘋狗症一定要戴

不嬲黑警最大

林大總統萬歲

我咋係想知邊4個人負皮

廣東省零死

有政府點會死

屌你老味行咇都唔落車
喺架狗車入面打飛機憑咩戴口罩

你信？

Popo唔好戴

信政府

一次過起曬班白警出來!!
支持一哥做野 邊個戴口罩就炒邊個

唔!怕!

忠誠勇毅，戴罩槍斃

屌你，好句。

呢班ON9 真係自己睇返都想自殺啦嘛...

Gchi

RIP

喺時候忠誠勇毅啦黑狗

病人快D去自首

爆發，爆發，爆發！

要求公務員之首警隊，嚴格執行特首指示。

係pk回敬穾守時候啦，立即下令三萬隨從不准帶罩執勤，以示表忠

佢哋唔戴口罩戴頭套面罩

好波啊，攬炒之母

警察記得遵守法規

GG

全部警狗咪撚帶口罩

每隻黑警帶一次 督灰一次

粉色衫支那婆個嘴臉真係畫龍點睛

年年有今日 今日收唔到中共皮 下年黎多次

警察唔係不嬲都凌駕政府架咩

政府只得番香港狗隊

散仔要罷工了

癡能線 呢個人

留明等睇醫學專家出嚟反駁佢

政府應該真係唔夠口罩派了

有黨麻 怕甚麼

警察大過特首

一日慳返三萬個

日日係曱甴竇涼冷氣個班

都唔明D 狗帶黎做咩，又唔使做野。

咁樣幫香港換班子都係第一次見
不過夠曬自然

其實口罩好快用晒，禁唔禁都係一樣

撚狗屌黑警戴乜撚口罩

畜生應該傳唔到

林鄭記者會話政府官員帶頭唔戴口罩。佢本人係鏡頭外係戴住口罩

有冇人呢排唔舒服

年年有今日

已火化

一野推哂班支那狗去死
高招

邊個用就係反政府

未有人狗傳染案例 所以不用戴口罩

新戲上演了

保安員學咩人戴口罩呀

攬炒

唔係講笑，真係有公務員朋友（非紀律部隊）收到指示叫除

唔撚係掛，咩部門講唔講得。

黑警connected

叫撚咗黑警除先啦，你呢啲公務員之前又話示威者阻住你開工又乜又柒，宜家你地既主人咪醒你地囉，記得咪戴罩呀

忠誠勇毅進

瘋狗症、鼠疫

好似幅圖半個月都無

有冇人覺得佢哋係曲線？。。

認真，唔撚除又點，自己買來保護自己都要佢批准！？

中國人玩回力鏢勁過澳洲佬。

林大總統有罩賣喎！

公務員=condom,唔派口罩咪算，仲要唔俾人帶。

警曱721已經開始罷工

無畏無懼

分化green object同pc9

邊撚個會跟丫
成班貪生怕死又冇紀律既紀律部隊

佢坐櫃檯，嘈完之後先批准，但非櫃檯同事就唔准戴，政府真係痴左線

病唔好返工，驚唔好出街呀嘛

..

驚察唔受政府監管

係咪除埋面罩先

個個都神功護體 聽林鄭講口罩都唔駛戴啦
有病都唔駛睇醫生 自己會好架喇

其實我懷疑政府d口罩應該攞左上大陸

黑警:周圍都人多密集，我一定要帶

極擔心還押手足

根本對林鄭嚟講經濟衰退同社區爆發都係「可接受範圍」之內
以前成日笑中國人命賤，皆因中共係維穩第一、民生第尾
死幾千萬人都唔在乎，政權穩定大於一切…
但宜家我地無資格笑人啦
你睇林鄭由上年6月一直到宜家嘅手段，好明顯已經同中國接軌…
點解我會話經濟衰退同社區爆發係「可接受範圍」？
因為由疫情發生之後經濟衰退已經係必然同無法逆轉
甚至再陰謀論啲諗
如果中國咁大個國家都搞唔掂疫情、撐唔起經濟
但居然畀你個小小嘅香港做得到，林鄭唔驚功高蓋主咩？
唔驚中國平民會比較兩邊制度、突然醒悟民主原來係好野嚟？
需知道疫病再凶猛都好，總有捱過嘅一日
但自由思想一氾濫，代價就係魚死網破、有你無我
2003年「沙士」經驗更加令中共深信此道
死幾多人、仲要死幾耐人從來唔係中共關心嘅事
佢地要嘅係「留得青山在，哪怕無柴燒」

香港人就係嗰條柴。

香港警察死全家

根本on9咁番工收工唔洗帶？你咁樣咪重用多左？

自備口罩個啲都要除？

呢個讚成

係咪真係末期癌症，要全政府陪佢死

黑警點會聽林奠支笛

S

班散仔用平價搶緊口罩啦
彩佢都有味

公務員會唔會罷工呢

黑警咁勇武，無有怕，洗撚載口罩咩！

林大總統都未出聲

佢真係痴線，留名等睇出解放軍

黑警用呢啲防肺炎啦屌你老祖

你點影的

洗手.. 唔驚! YEAH!

狗屋都唔係比狗返工
可能入面根本無人更係唔洗帶啦

不知所謂

push

信念可戰勝一切，佢哋咁正義，又愛国，紅太陽高高照，百毒不侵

比狗用果d咁

[公務員工會準備罷工上街］林鄭：限公務員戴口罩，需符三條件

留名等睇：警察=前線人員

過去拉鳩佢地帶口罩啦

正解

阿...Sir...咳..咳...我唔見咗..咳..咳....嘢呀...咳咳

咁做只不過留多啲口罩送中

狗唔使帶口罩架

支持林奠